有冇人代我家既笠水王去應戰(2)

PUSH

浸完個溫泉返黎開到2

推

冇你就大鑊

OK

n 賓來

岩岩望到個post 就斬下眼1001左。。

PL

push啦喂

又有ON9仔

5分鐘1000...

得翻五分鐘咋

唔推了

難少少

笠水狗！！！

。。。

齊心就事成

唔好推

傻仔齊QUOTE唔講野

1

有冇人可以話我知發生咩事

我地齊心救賓子。。

佢都冇限時

你又啱wo

Ok

喂！我既意思係12點前牙

仲差40頁

定還是你淆底咋

新POST都冇話要12點前1001

頭先咁快 都要3分鐘先200

收皮啦屌你老母

你驚啊

岩呀

下個po1001,我打牙笠同宇清

定你兩個都驚啊

Push

艾沙雲反CUP

笠水挑戰賽

你呢鋪仆街喇

加油

成個波台都係笠水狗

3分鐘

牙賓先唔會笠水

打咪打，驚你老母瀨屎牙

笠水

佢笠水你打?

咩國家

笠水狗台

no time limit

呢個時候你又大大聲

笠水狗拳賽

123

不如艾沙雲VS N賓算
笠水狗VS笠水狗

150

我願意N 賓出戰

111

少左好多人

咁有咩睇? 睇空氣?

178

星期日笠水王個場都冇人用

頭先三分鐘200

俾力啦喂

我完全冇笠水喎未撚驚過